認真一問中國功夫是咪真係唔打得

現實生活入面未見過中國功夫對其他拳術對戰贏過🤦🏻‍♂️

練完唔打人，要有武德

唔同磅數你講乜都得

中國功夫去老人院or幼稚園 好好打

禾之前係醫局街用葉問拳打低10個道友

只要有理念就會贏

有冇實戰既片，想睇下

班道友上左電未先😂

中國功夫for養生養心

咪同woo cfu咁

牙達咁大隻用咩功夫都夠揪啦

積下武德啦

實戰攻擋

中國功夫無掙扎

認真,垃圾黎

on9 你出街突然要隻秋唔通同佢講磅數啊

唔同磅數係街隻秋 boxing 泰拳最屈機 致命 快 直接 無多餘動作